Magbegor的案例是影响力和团队成功的结合。 哪些球员有机会成为WNBA年度最佳新秀? 2020年9月11日|FiveThirtyEight 
 如果竞争对手已经取得了成功，那就说明这里存在着巨大的机会。 SEO建议:特殊的挑战和如何避免得到一个沉默的没有|SEOmonitor | 2020年9月10日|搜索引擎观察 
 实际上GPT-3能够“少弹”，甚至在某些情况下“零弹”学习，或者在没有任何成功示例的情况下学习执行新任务。 欢迎来到下一层扯皮-第89期:阴暗面|Raphaël Millière | 2020年9月9日|鹦鹉螺 
 另一项新的研究报告称，今年夏天罗德岛的托儿所也取得了类似的成功。 四个夏令营展示如何限制COVID-19暴发|艾琳·加西亚·德热苏斯| 2020年9月8日|学生科学新闻 
 我们成功地做到了这一点，在玩具反斗城(Toys“R”Us)破产后赢得了2000万美元的困难基金，并为因雇主破产而被解雇的新泽西州工人赢得了有保障的遣散费的历史性通过。 为什么民主党必须与华尔街一刀两断，2020年9月8日 
 在那些使用氟化剂的城市，作为一种防止蛀牙的方法，这种做法看起来确实是成功的。 2016年7月27日，每日野兽 
 他们为期三天的科学考察是由爱泼斯坦资助的，取得了巨大成功。 低俗亿万富翁的双重生活，与史蒂芬·霍金的海滩派对 Nestel | 2015年1月8日|每日野兽 
 五角大楼发言人史蒂文·沃伦上校(Col. Steven Warren)说，“我认为有必要指出，现在判断成功或失败还为时过早。” 五角大楼不知道有多少人在ISIS战争中丧生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 一个为一代又一代的孩子带来成功的地方。 马里奥·库莫，总是把我们推向光明|迈克·巴尼克尔| 2015年1月4日|每日野兽 
 避难所生活的严峻不稳定在最好的情况下也很难成为成功的秘诀。 他40年后出狱的第一天:适应外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野兽 
 在我同那位君主的多次谈话中，这是我真诚的努力，尽管不幸地没有成功。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 他会告诉你他在美国取得的成功; 这完全弥补了英国军队在革命中的失败。 信心|亨利·詹姆斯 
 但是，人类的成功和意见有一个顶峰，人类的脚却从来没有被允许在上面停留过。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 准备工作做得很充分，一定是非常成功，才会赢得如此普遍和衷心的赞扬。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 在巴黎，约阿希姆很快发现，通往成功的捷径在于大声谴责所有缺乏爱国主义的上级官员。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison